最強球王 連加特 連美斯 簽名卡 @$1000

係咪玩野， 曼聯/美斯球迷必選。

10蚊都未邊有人要